有無人見到前度結婚會感覺好似自己嘅嘢比人拎走咗咁

到佢真係結左婚 先覺得自己變左外人
完全同呢個人冇左關係

不過佢結婚當天全程唔敢正眼望我
咁做咩要請我去

人情囉

無怨恨
只有後悔同自責

放過自己啦

無

心諗佢老公or老婆都幾慘

想過搶新娘，我差點講真。

咁又無
後悔自己當初無做多d

放過咗就唔會出post鳩噏

無 覺得佢好幸福 好登佢開心

你咁有感覺係因係仲覺得佢仍然係屬於你嘅
可惜只係得你咁樣諗

婚都結埋，自己都要過新生活

有呢種諗法嘅人真係好傻豬好戇鳩

分手嗰下已經唔再屬於自己

我知

聽到果下都好震撼

可能佢請你就係為左使你死心

唔會去啦 攞苦嚟辛